無論係勇武定和理非，出得黎既都同我睇左佢！

工作關係成日有機會喺前線，近來見住夢孩喺上環等地比人拉，好撚心痛。
唔排除有夢孩做左最壞打算，但亦見到有啲被捕時係真心好驚、覺得好突然， 完全無諗過係自己被捕！

唔係讚狗，但狗有四隻腳，真係跑得好撚快，一要捉人，前排（甚至二、三排）的夢孩係真係會跑唔切而被捕。

唔該大家，我唔係烏鴉口，咀咒你地，但上得黎前線，可唔可以有被捕的心理準備，最基本寫定被捕支援喺手（只喺手機唔夠，你點知到時比唔比你用自己電話），唔好以為自己會無事！就乜都無準備！！

如果真係咁不幸，無寫到被捕支援電話喺手，到真係被捕時，就算現場無社工（啲狗會推開社工） 只要現場有啲記者甚至係觀察員，都有機會可以幫到你，唔該被禁喺地下時，要不斷大叫自己個名！ （記者佢地本身角色中立，唔可以主動出聲問你名，但如果被動地聽到你的求救，就有機會幫到你！）

要全名好重要，如果唔係就算有義務律師想去警署幫你，如果無你個全名，狗係唔會比律師見你嫁！！！

8.4旺角拉人好明顯同之前唔同，一拉完人五分鐘內就上警車，社工黎到時都已經搵唔到被捕者。

所以，記住！要大叫自己個名！！（如果你真係擔心叫完名會上哂live，被秋後算帳的話，就唔該你寫定被捕支援電話喺手啦！！ )

至於被捕後要做咩回應，好多post 有講，就唔重複。

我無嘢講。
我要見律師。
我要去醫院。

對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

皇天擊殺，香港警察
中共倒台，光復香港

被捕人士入來看

728被捕手足既心聲[代po]

[整合版] 被捕人仕須知

我無嘢講

我要見律師

我要去醫院

如果你，或你的朋友，在衝突中受傷、被捕，而需要法律及醫療支援的話，請立即聯絡我們了解詳情。

請記得，大家若果被捕，是有權打給律師的。若擔心屆時未能打電話，建議你將自己的：
中英文全名、
身份證號碼、
年齡、
聯絡電話
等資料，預先交託給可靠的朋友，朋友一旦發現你被捕，就可以代你聯絡律師。

各位保重。

——

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

推啊

我無補充

＜關於受傷和暴動罪＞

我是於6月12日金鐘示威活動中眼睛受槍傷、被警方以暴動罪拘捕的一名教師。受傷至今，我遵從不同的法律及專業意見，婉拒了大部分的傳媒訪問，但仍有很多朋友和市民對我的情況表示關注。最近更有40多名市民被控暴動罪。我能感受被控者的茫然不安。

本文載有我對一些問題和評論的回應，以及我對暴動罪的認識，希望可以一次過解釋我的情況和看法，並給予同路人參考。

詳細自己睇

加陣警察郁啲就告暴動罪，
而暴動罪其實好易入罪

你出現喺暴動現場已經算係，所以唔該大家真係做好最壞的準備！！

入黎救義士

推

東區醫院有大量狗隻出現於A&E

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。